美孚新邨4房1850萬沽 持貨13年勁賺1100萬

美孚新邨4房1850萬沽 持貨13年勁賺1100萬
13:12 2020/08/18

"......美孚新邨3期百老匯街90號高層C室的二手成交，單位實用面積約1,337平方呎，採四房套連工人套間隔，望公園景。單位新近以1,850萬元沽出，折合實用面積呎價約13,837元.....持貨約13年，現轉手帳面獲利約1,100萬元，物業升值約1.5倍......"

1300實用
仲大過D youtubers, 推嗰啲垃圾 利物浦樓

3期都47年樓齡

13000呎好平

價錢，利物浦最強，youtube 果d似一坤起碼20萬

市區大型屋苑有公園景真係好抵
不過缺點是樓齡偏高

1300呎裝得好
住得好寫意唔使移民